松屋係藍定係黃

松屋=日本=av=鹹濕=黃

淨係知老納一定係黃
鹹濕個隻

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

香港有松屋咩？